// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Qual a pessoa que descobriu a gravidade ?",
    answer: "Isaac Newton",
    options: [
      "Isaac Newton",
      "Marie Curiee",
      "Stephen Hawking",
      "Linus Pauling"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Qual o país mais grande do mundo?",
    answer: "Russia",
    options: [
      "Russia",
      "Brasil",
      "Estados Unidos",
      "China"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Qual o nome do evento astronômico responsável pelo dia mais longo do ano?",
    answer: "Solstício de verão",
    options: [
      "Equinócio de outono",
      "Solstício de inverno",
      "Solstício de verão",
      "Solstício de outono"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Quantos filhostem o cantos Michael Jacksos",
    answer: "3",
    options: [
      "3",
      "2",
      "1",
      "0"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Quais os planetas mais proximos do sol?",
    answer: "Vênus e Mercurio",
    options: [
      "Saturno e Júpiter",
      "Vênus e Mercurio",
      "Terra e Marte",
      "Mercúrio e Saturno"
    ]
  },
      numb: 6,
    question: "Qual o maior planeta do sitema solar??",
    answer: "Jupiter",
    options: [
      "Júpiter",
      "Vênus",
      "Terra",
      "Saturno"
    ]
  },
        numb: 7,
    question: "Qual o menor planeta do sistema solar?",
    answer: "Mercurio",
    options: [
      "Júpiter",
      "Lua",
      "Terra",
      "Mercúrio"
    ]
  },
        numb: 8,
    question: "Qual planeta Elon Musk quer colonizar?",
    answer: "marte",
    options: [
      "Saturno",
      "Mercurio",
      "Marte",
      "jupiter"
    ]
  },
        numb: 9,
    question: "Qual o jogo mais vendido até hoje?",
    answer: "GtaV",
    options: [
      "GtaV",
      "tetris",
      "Minecraft",
      "Pubg"
    ]
  },
        numb: 10,
    question: "Qual a empresa de jogos mais rica do mundo ?",
    answer: "Sony",
    options: [
      "Sony",
      "Rokstar Games",
      "Microsoft",
      "Epic Games"
    ]
  },
    
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Qual o maior planeta do sistma solar?",
  //   answer: "Jupter",
  //   options: [
  //     "",
  //     "",
  //     "",
  //     ""
  //   ]
  // },
];
